[招鼓佬]打鼓既你入一入嚟

搵鼓手

參考風格：Chon, Plini, Intervals(second album), Vasudeva, Tom's Story, Sithu Aye, Owane, Arch Echo, American Football, Covet, Toe, 草東, 大象體操, tfvsjs, milos

我地20出頭，剛出來做野，希望搵到年齡相近有責任心，不飛機，勤力夾野，有編鼓作曲編曲能力的人
現有vocal x1, guitar x1, bass x1
1-2 demo製作中，將會租地方
如能在短時間磨合到出show比賽更好
有意請留tg

利申：鳩佬優先

介紹多隊local band叫ponyboy
不過mathrock鼓手好難搵,因為技術要好高
good luck

想聽

tg:lihkgabc
鍾意聽tfvsjs同toe

打左七八年鼓
有教緊野

結他佬求收留😭
自己demo :

有興趣contact 我
Tg: @hanselchan55

Wow!! 加tg 交流下丫！
我tg: mauuccc